一切照常 文宣加強

其實我覺得而家咩都好順利
打遊撃偏地開花令班黑警疲於奔命 用唔同方法應對黑警武力
又一大班和理非、中後線、中前線企係後面運物資、叫口號撐場面支持前線 唔會一放催淚彈就走哂
各方面都進步緊
點解林鄭一開完記招就要叫勇武停又要改口號?
如果政府諗住用文宣抹黑示威者改變民意、試圖掩飾政府同黑警既惡行既
我地就一樣用番文宣黎還擊
解釋番由6.9起每一件事既來龍去脈 澄清番「光復香港 時代革命」既原意 (港唔港獨每人有唔同立場 但係原意真係唔包括要港獨)
但係重點係要加強
其他市民睇到一段政府記招片 我地就要比佢睇番十倍既文宣 務求要去除佢地對示威者唔好既印象
令佢地明白我地唔係一班要搞亂社會既壞分子 只係想好好保護屬於香港人既香港 香港人記憶中既香港
呢兩個月大家都辛苦啦 而家最重要係應付政府文宣攻勢之餘又唔好比位佢入 整文宣應該係最安全同時又可以比多ｄ時間大家決定下一步應該點

利申 非冷氣軍師

同埋係隔離ｐｏｓｔ偷左幅圖 應該有用

認同

請移玉步睇下下面個post

光復香港 時代革命 口號係有保留價值

放核彈都唔割蓆

要用文宣贏民意 唔係比政府帶住走

[文宣入] 唔係口號嘅問題 係宣傳不足令人唔知 光復香港 時代革命 點解

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

ｐｕｓｈ

建議］ p牌正負評顯示

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產,
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先
慢慢再搵錢

荃灣、深水埗、黃大仙、大埔、天水圍街坊都感受過催淚彈煙係文宣好時機

Btw，有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

Push